msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: inbox-for-woocommerce\n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-14 15:50+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-14 15:54+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../inbox-for-woocommerce-lte\n"
"X-Poedit-KeywordsList: esc_html__;__\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: inbox-controller-lte.php:91
msgid "WooCommerce Inbox Agent"
msgstr "WooCommerce 收件箱代理"

#: inbox-controller-lte.php:127
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: inbox-controller-lte.php:190
msgid "Entered OTP does not match"
msgstr "输入的 OTP 不匹配"

#: inbox-controller-lte.php:191
msgid "The provided OTP does not match"
msgstr "提供的 OTP 不匹配"

#: inbox-controller-lte.php:192 templates/admin/TicketThreadPreview.php:208
msgid "Guest User"
msgstr "访客用户"

#: inbox-controller-lte.php:193
msgid ""
"Thank you for reaching out. We would get back to you as soon as possible."
msgstr "感谢您伸出援手。 我们会尽快回复您。"

#: inbox-controller-lte.php:194
msgid "Need help?"
msgstr "需要帮忙？"

#: inbox-controller-lte.php:195
msgid "Not sure it matches your specification?"
msgstr "不确定它是否符合您的规格？"

#: inbox-controller-lte.php:196
msgid "Ask the Seller"
msgstr "询问卖家"

#: inbox-controller-lte.php:215 templates/ProductAddOn.php:61
#: templates/UserMyAccountInbox.php:23 templates/UserMyAccountInbox.php:215
msgid "Please wait ..."
msgstr "请稍等 …"

#: inbox-controller-lte.php:216
msgid "Just Now"
msgstr "现在"

#: inbox-controller-lte.php:270 inbox-controller-lte.php:284
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: inbox-controller-lte.php:299 includes/SettingController.php:222
msgid "General"
msgstr "一般的"

#: inbox-controller-lte.php:300
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: inbox-controller-lte.php:301
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: inbox-controller-lte.php:302
msgid "Third-Party"
msgstr "第三者"

#: inbox-controller-lte.php:303
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: inbox-controller-lte.php:411
msgid "Unlock new chat themes"
msgstr "解锁新的聊天主题"

#: inbox-controller-lte.php:411
msgid "upgrade to full version"
msgstr "升级到完整版"

#: inbox-table-controller.php:33
#: includes/admin/woocommerce-sweito-tickets-table.php:14
#: templates/admin/TicketThreadPreview.php:48
msgid "WooCommerce Inbox"
msgstr "WooCommerce 收件箱"

#: inbox-table-controller.php:63
msgid "All"
msgstr "全部"

#: inbox-table-controller.php:64
msgid "New"
msgstr "新的"

#: inbox-table-controller.php:65
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: inbox-table-controller.php:66
msgid "Closed"
msgstr "关闭"

#: inbox-table-controller.php:67
msgid "Archived"
msgstr "存档"

#: inbox-table-controller.php:89
msgid ""
"The version you are using has expired and not up to date with the latest "
"security updates. Please update to the latest version as soon as possible."
msgstr ""
"您使用的版本已过期，并且没有与最新的安全更新保持同步。 请尽快更新到最新版本。"

#: inbox-table-controller.php:89 inbox-table-controller.php:92
msgid "Click here to get the latest version"
msgstr "点击此处获取最新版本"

#: inbox-table-controller.php:92
msgid ""
"A new update exist for your 'inbox-for-woocommerce' extension. Please update "
"to latest version to get the latest update in security, features and others."
msgstr ""
"您的“inbox-for-woocommerce”扩展程序存在新更新。 请更新到最新版本以获取安全、"
"功能和其他方面的最新更新。"

#: inbox-table-controller.php:95 templates/admin/TicketThreadPreview.php:113
msgid ""
"You are currently using the free version (light-version). UPGRADE to the "
"full version to access more features like different chat display themes, "
"different inbox categories and others."
msgstr ""
"您目前使用的是免费版（精简版）。 升级到完整版以访问更多功能，如不同的聊天显示"
"主题、不同的收件箱类别等。"

#: inbox-table-controller.php:95 templates/admin/TicketThreadPreview.php:113
msgid "Click here to purchase full version now"
msgstr "点击此处立即购买完整版"

#: includes/AjaxController.php:480 includes/AjaxController.php:534
#, fuzzy
#| msgid "Please enter a message to proceed!"
msgid "Please enter a reply to proceed!"
msgstr "请输入信息以继续！"

#: includes/AjaxController.php:487 includes/AjaxController.php:541
#: includes/AjaxController.php:573 includes/AjaxController.php:595
#: includes/AjaxController.php:671
msgid "You need to be logged in to access this endpoint"
msgstr "您需要登录才能访问此端点"

#: includes/AjaxController.php:565 includes/AjaxController.php:619
#: includes/AjaxController.php:705 includes/AjaxController.php:748
#: includes/AjaxController.php:831 includes/AjaxController.php:897
#, fuzzy
#| msgid "Could not find product"
msgid "Could not verify nonce"
msgstr "找不到产品"

#: includes/AjaxController.php:646
#, fuzzy
#| msgid "New Inbox Message regarding"
msgid "New inbox message regarding"
msgstr "新收件箱消息关于"

#: includes/AjaxController.php:649 includes/MailController.php:173
msgid "New inbox message received"
msgstr "收到新的收件箱消息"

#: includes/AjaxController.php:657
#, fuzzy
#| msgid "Please enter a message to proceed!"
msgid "Please select a message type!"
msgstr "请输入信息以继续！"

#: includes/AjaxController.php:664 includes/AjaxController.php:776
msgid "Please enter a message to proceed!"
msgstr "请输入信息以继续！"

#: includes/AjaxController.php:764
msgid "Recaptcha Challenge Failed. Please try again"
msgstr "验证码挑战失败。 请再试一次"

#: includes/AjaxController.php:773
msgid "Inquiry on"
msgstr "询价"

#: includes/AjaxController.php:800
msgid "Invalid email format provided"
msgstr "提供的电子邮件格式无效"

#: includes/AjaxController.php:841
msgid "Could not find product"
msgstr "找不到产品"

#: includes/MailController.php:35
msgid "New Ticket Assigned"
msgstr "已分配新票"

#: includes/MailController.php:36
msgid "A new ticket has been assigned to you"
msgstr "已为您分配了一张新票"

#: includes/MailController.php:62
msgid "The customer replied"
msgstr "客户回复了"

#: includes/MailController.php:63 includes/MailController.php:90
msgid "Re: Inbox Message"
msgstr "回复：收件箱消息"

#: includes/MailController.php:89
msgid "The seller replied your inbox message"
msgstr "卖家回复了您的收件箱消息"

#: includes/MailController.php:128
msgid "The seller replied"
msgstr "卖家回复了"

#: includes/MailController.php:129
msgid "Re: Inquiry Message on"
msgstr "回复：查询留言"

#: includes/MailController.php:165 includes/MailController.php:172
msgid "New Inbox Message"
msgstr "新收件箱消息"

#: includes/MailController.php:166
msgid "New Inbox Message regarding"
msgstr "新收件箱消息关于"

#: includes/MailController.php:207
msgid "New message about an item"
msgstr "关于项目的新消息"

#: includes/MailController.php:208
msgid "New Inquiry Message on"
msgstr "新的询价信息"

#: includes/SettingController.php:225
msgid "Product Related"
msgstr "产品相关"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:23
msgid "Notification Settings"
msgstr "通知设置"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:29
#: includes/admin/settings/SettingFields.php:38
#: includes/admin/settings/SettingFields.php:47
msgid "Send Email to Admin"
msgstr "向管理员发送电子邮件"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:31
msgid "When a new inquiry message is received"
msgstr "当收到新的查询消息时"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:40
msgid "When a new inbox message is received"
msgstr "收到新收件箱消息时"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:49
msgid "When a customer replies inbox thread"
msgstr "当客户回复收件箱线程时"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:56
#: includes/admin/settings/SettingFields.php:65
msgid "Send Email to Customer"
msgstr "向客户发送电子邮件"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:58
msgid "When admin replied to an inquiry message received"
msgstr "当管理员回复收到的询问消息时"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:67
msgid "When admin replied to inbox message received"
msgstr "当管理员回复收到的收件箱消息时"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:92
msgid "General Settings"
msgstr "通用设置"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:98
msgid "Where do you want to manage inbox messages?"
msgstr "您想在哪里管理收件箱消息？"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:99
msgid "Where inbox messages would be sent too and vice versa"
msgstr "收件箱消息也会发送到哪里，反之亦然"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:105
msgid "Wordpress Admin"
msgstr "WordPress 管理员"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:106 templates/SetupWizard.php:220
#: templates/SetupWizard.php:280
msgid "Zendesk"
msgstr "Zendesk"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:107 templates/SetupWizard.php:226
#: templates/SetupWizard.php:359
msgid "Freshdesk"
msgstr "Freshdesk"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:112
msgid "Allow inquiry button?"
msgstr "允许查询按钮？"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:114
#: includes/admin/settings/SettingFields.php:164
#: includes/admin/settings/SettingFields.php:173
#: includes/admin/settings/SettingFields.php:182
msgid "This feature available on the full version only"
msgstr "此功能仅适用于完整版"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:121
msgid "Allow CTA section on product page?"
msgstr "允许产品页面上的 CTA 部分？"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:123
msgid "Do you want to allow display of Call-To-Action underneath listing"
msgstr "是否允许在列表下方显示号召性用语"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:129
msgid "Allow Customer \"My Account\" inbox section?"
msgstr "允许客户“我的帐户”收件箱部分？"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:131
msgid ""
"Do you want to allow customers to be able to send inbox messages from the "
"\"My Account\" page"
msgstr "您是否希望客户能够从“我的帐户”页面发送收件箱消息"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:141
msgid "Allowed Inbox Message Types"
msgstr "允许的收件箱消息类型"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:146
msgid "- \"General\" type?"
msgstr "- “一般”类型？"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:154
msgid "- \"Product Related\" type?"
msgstr "- “产品相关”类型？"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:162
msgid "- \"Order Related\" type?"
msgstr "- “订单相关”类型？"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:171
msgid "- \"Refund Request\" type?"
msgstr "- “退款请求”类型？"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:180
msgid "- \"Dispute\" type?"
msgstr "- “争议”类型？"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:193
msgid "Response Message Settings"
msgstr "响应消息设置"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:198
msgid "Once submitted inquiry form on product"
msgstr "提交产品查询表后"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:200
msgid "Do you want to allow customer/guest users ask questions about listing"
msgstr "您是否要允许客户/访客用户询问有关列表的问题"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:222
msgid "Sweito Integration"
msgstr "Sweito 整合"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:228
msgid "Sweito App Token"
msgstr "Sweito 应用令牌"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:230
msgid "Sweito app token generated from https://sweito.com"
msgstr "从 https://sweito.com 生成的 Sweito 应用令牌"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:251
msgid "Google Recaptcha Settings (v3)"
msgstr "Google Recaptcha 设置 (v3)"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:257
msgid "Google Recaptcha Site Key"
msgstr "Google Recaptcha 网站密钥"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:259
msgid "Your public key as given from google"
msgstr "谷歌提供的你的公钥"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:265
msgid "Google Recaptcha Secret Key"
msgstr "Google Recaptcha 密钥"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:267
msgid "Your secret key as given from google"
msgstr "谷歌提供的你的密钥"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:278
msgid "User Access Control Settings"
msgstr "用户访问控制设置"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:279
msgid ""
"Only users with role \"WooCommerce Inbox Agent\" & \"Administrator\" can be "
"assigned tickets"
msgstr "只能为具有“WooCommerce 收件箱代理”和“管理员”角色的用户分配工单"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:300
msgid "Theme Settings"
msgstr "主题设置"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:305
msgid "Select ticket chat style to use?"
msgstr "选择要使用的票务聊天风格？"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:306
msgid "Get more theme choice in the full version"
msgstr "在完整版中获得更多主题选择"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:313
msgid "Default Style"
msgstr "默认样式"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:318
#: includes/admin/settings/SettingFields.php:338
msgid "Inquiry Button Text"
msgstr "查询按钮文本"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:321
#: includes/admin/settings/SettingFields.php:341
#: includes/admin/settings/SettingFields.php:360
#: includes/admin/settings/SettingFields.php:369
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:331
msgid "Inquiry Button Display Settings"
msgstr "查询按钮显示设置"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:333
msgid ""
"Skip this section if you didn't \"allow inquiry button\" in the General "
"section"
msgstr "如果您在常规部分没有“允许查询按钮”，请跳过此部分"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:347
msgid "Select button type?"
msgstr "选择按钮类型？"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:348
#, fuzzy
#| msgid "Outlined button"
msgid "outlined-button"
msgstr "概述按钮"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:357
msgid "Button Color"
msgstr "按钮颜色"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:366
msgid "Button Text Color"
msgstr "按钮文字颜色"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:379
msgid "Inquiry CTA Display Settings"
msgstr "查询 CTA 显示设置"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:381
msgid ""
"Skip this section if you didn't \"allow CTA button\" in the General section"
msgstr "如果您在“常规”部分中没有“允许 CTA 按钮”，请跳过此部分"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:386
msgid "CTA Background Style"
msgstr "CTA 背景样式"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:387
msgid "Do you want button icon displayed?"
msgstr "你想显示按钮图标吗？"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:394
msgid "Color-Filled"
msgstr "填色"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:395
msgid "Background-Image"
msgstr "背景图片"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:400
msgid "CTA Description Text"
msgstr "CTA 描述文本"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:403
msgid "The text displayed on CTA Banner"
msgstr "CTA 横幅上显示的文本"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:409
msgid "CTA Button Text"
msgstr "CTA 按钮文本"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:412
msgid "The text in the CTA Button"
msgstr "CTA 按钮中的文本"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:418
msgid "CTA Background Color"
msgstr "CTA 背景颜色"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:421
msgid ""
"The background color of the CTA Banner (skip if \"CTA Background Style\" is "
"not \"Color-Filled\")"
msgstr "CTA 横幅的背景颜色（如果“CTA 背景样式”不是“填充颜色”则跳过）"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:428
msgid "CTA Background Image Link"
msgstr "CTA 背景图片链接"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:431
msgid ""
"The background color of the CTA Banner (skip if \"CTA Background Style\" is "
"not \"Background-Image\")"
msgstr "CTA 横幅的背景颜色（如果“CTA 背景样式”不是“背景图片”则跳过）"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:437
msgid "CTA Text Color"
msgstr "CTA 文本颜色"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:440
msgid "The color of the CTA Banner Text"
msgstr "CTA 横幅文本的颜色"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:446
msgid "CTA Button Color"
msgstr "CTA 按钮颜色"

#: includes/admin/settings/SettingFields.php:449
msgid "The color of the button in CTA Banner"
msgstr "CTA 横幅中按钮的颜色"

#: includes/admin/woocommerce-sweito-tickets-table.php:15
#, fuzzy
#| msgid "WooCommerce Inbox"
msgid "WooCommerce Inboxes"
msgstr "WooCommerce 收件箱"

#: includes/admin/woocommerce-sweito-tickets-table.php:28
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: includes/admin/woocommerce-sweito-tickets-table.php:29
msgid "Reference"
msgstr "参考"

#: includes/admin/woocommerce-sweito-tickets-table.php:30
#: templates/UserMyAccountInbox.php:40
msgid "Status"
msgstr "地位"

#: includes/admin/woocommerce-sweito-tickets-table.php:31
#: templates/UserMyAccountInbox.php:41
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: includes/admin/woocommerce-sweito-tickets-table.php:32
msgid "Sender"
msgstr "发件人"

#: includes/admin/woocommerce-sweito-tickets-table.php:33
msgid "Assigned"
msgstr "已分配"

#: includes/admin/woocommerce-sweito-tickets-table.php:34
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: includes/admin/woocommerce-sweito-tickets-table.php:35
msgid "Created At"
msgstr "创建于"

#: includes/admin/woocommerce-sweito-tickets-table.php:252
msgid "No tickets available."
msgstr "没有门票。"

#: includes/admin/woocommerce-sweito-tickets-table.php:337
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: includes/admin/woocommerce-sweito-tickets-table.php:338
msgid "Move to \"Open\""
msgstr "移至“打开”"

#: includes/admin/woocommerce-sweito-tickets-table.php:339
msgid "Move to \"Closed\""
msgstr "移动到“关闭”"

#: includes/admin/woocommerce-sweito-tickets-table.php:340
msgid "Move to \"Archive\""
msgstr "移至“存档”"

#: includes/admin/woocommerce-sweito-tickets-table.php:362
msgid "Tickets has been deleted successfully!"
msgstr "门票已成功删除！"

#: includes/admin/woocommerce-sweito-tickets-table.php:373
msgid "Tickets has been move to OPEN status successfully!"
msgstr "门票已成功转为 OPEN 状态！"

#: includes/admin/woocommerce-sweito-tickets-table.php:384
msgid "Tickets has been moved to CLOSED status successfully!"
msgstr "门票已成功转为 CLOSED 状态！"

#: includes/admin/woocommerce-sweito-tickets-table.php:395
msgid "Tickets has been moved to ARCHIVE status successfully!"
msgstr "门票已成功转为存档状态！"

#: includes/api/sweito/AccountService.php:37
#: includes/api/sweito/AccountService.php:74
#: includes/api/sweito/AccountService.php:105
msgid "Could not connect to the server. Please check internet connection"
msgstr "不可连接至服务器。 请检查互联网连接"

#: templates/ProductAddOn.php:69 templates/SetupWizard.php:97
#: templates/SetupWizard.php:118
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: templates/ProductAddOn.php:71 templates/ProductAddOn.php:77
#: templates/UserMyAccountInbox.php:66 templates/UserMyAccountInbox.php:77
#: templates/UserMyAccountInbox.php:218
msgid "This field is required"
msgstr "这是必填栏"

#: templates/ProductAddOn.php:75
msgid "What do you want to know about this item?"
msgstr "你想知道关于这个项目的什么？"

#: templates/ProductAddOn.php:83 templates/UserMyAccountInbox.php:90
#: templates/UserMyAccountInbox.php:145
#: templates/admin/TicketThreadPreview.php:232
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: templates/ProductAddOn.php:107
msgid "Sent Successfully!"
msgstr "成功发送！"

#: templates/SetupWizard.php:47 templates/error/EssentialPluginMissing.php:15
msgid "Inbox for WooCommerce"
msgstr "WooCommerce 的收件箱"

#: templates/SetupWizard.php:48
msgid "Welcome to Inbox for WooCommerce Setup!"
msgstr "欢迎使用收件箱进行 WooCommerce 设置！"

#: templates/SetupWizard.php:62
msgid "Get Started! Signup"
msgstr "开始吧！ 注册"

#: templates/SetupWizard.php:67
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: templates/SetupWizard.php:73
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: templates/SetupWizard.php:82
#, fuzzy
#| msgid "Store URL"
msgid "Store Name"
msgstr "商店网址"

#: templates/SetupWizard.php:88
msgid "Store URL"
msgstr "商店网址"

#: templates/SetupWizard.php:105
msgid "Get Started!"
msgstr "开始吧！"

#: templates/SetupWizard.php:110 templates/SetupWizard.php:131
#: templates/SetupWizard.php:153
msgid "Or"
msgstr "或者"

#: templates/SetupWizard.php:110
msgid "I already have a Sweito Account"
msgstr "我已经有一个 Sweito 帐户"

#: templates/SetupWizard.php:113
msgid "Welcome Back! Signin"
msgstr "欢迎回来！ 登入"

#: templates/SetupWizard.php:126
msgid "Sign In!"
msgstr "登入！"

#: templates/SetupWizard.php:131
msgid "Don't have an account? Sign Up"
msgstr "没有帐户？ 报名"

#: templates/SetupWizard.php:134
msgid "Verify your email to continue"
msgstr "验证您的电子邮件以继续"

#: templates/SetupWizard.php:135
msgid "We have sent an email with an access OTP to "
msgstr "我们已发送一封包含 OTP 访问权限的电子邮件至"

#: templates/SetupWizard.php:135
msgid "if your account exist in out records"
msgstr "如果您的帐户存在于 out 记录中"

#: templates/SetupWizard.php:140
msgid "Enter OTP"
msgstr "输入一次性密码"

#: templates/SetupWizard.php:148
msgid "Verify OTP"
msgstr "验证一次性密码"

#: templates/SetupWizard.php:153
msgid "I want to change my email address"
msgstr "我想更改我的电子邮件地址"

#: templates/SetupWizard.php:161
msgid "Enter your purchase key"
msgstr "输入您的购买密钥"

#: templates/SetupWizard.php:171
msgid "Purchase Key"
msgstr "购买钥匙"

#: templates/SetupWizard.php:182 templates/SetupWizard.php:239
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: templates/SetupWizard.php:191
msgid "Select where you wish to manage tickets"
msgstr "选择您希望管理工单的位置"

#: templates/SetupWizard.php:203
msgid "WordPress Admin"
msgstr "WordPress 管理员"

#: templates/SetupWizard.php:248 templates/SetupWizard.php:327
msgid "Change Store URL"
msgstr "更改商店 URL"

#: templates/SetupWizard.php:257 templates/SetupWizard.php:336
#: templates/admin/TicketThreadPreview.php:81
#: templates/admin/TicketThreadPreview.php:88
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: templates/SetupWizard.php:268
msgid "Authenticate your Zendesk Account"
msgstr "验证您的 Zendesk 帐户"

#: templates/SetupWizard.php:296
msgid ""
"We would be redirecting you to Sweito to Authenticate your Zendesk account "
"and \n"
"                                    return back here to continue the process"
msgstr ""
"我们会将您重定向到 Sweito 以验证您的 Zendesk 帐户和\n"
"                                     返回此处继续该过程"

#: templates/SetupWizard.php:300 templates/SetupWizard.php:380
msgid "Authenticate"
msgstr "认证"

#: templates/SetupWizard.php:302 templates/SetupWizard.php:382
msgid ""
"Please Note: By proceeding, you are agreeing to the terms and conditions "
"governing the use of Sweito application"
msgstr "请注意：继续操作即表示您同意使用 Sweito 应用程序的条款和条件"

#: templates/SetupWizard.php:303 templates/SetupWizard.php:383
msgid ""
"If you just created an account, your password for Sweito has been sent to "
"your email address. Use this to login in the Sweito"
msgstr ""
"如果您刚刚创建了一个帐户，您的 Sweito 密码已发送到您的电子邮件地址。 使用它登"
"录 Sweito"

#: templates/SetupWizard.php:314 templates/SetupWizard.php:394
msgid ""
"Once you have completed the authentication process, click here to verify and "
"continue"
msgstr "完成身份验证过程后，单击此处进行验证并继续"

#: templates/SetupWizard.php:315 templates/SetupWizard.php:395
msgid "Verify Auth"
msgstr "验证身份"

#: templates/SetupWizard.php:318 templates/SetupWizard.php:398
#: templates/UserMyAccountInbox.php:98
msgid "Go Back"
msgstr "回去"

#: templates/SetupWizard.php:347
msgid "Authenticate your Freshdesk Account"
msgstr "验证您的 Freshdesk 帐户"

#: templates/SetupWizard.php:376
msgid ""
"We would be redirecting you to Sweito to Authenticate your Freshdesk account "
"and \n"
"                                    return back here to continue the process"
msgstr ""
"我们会将您重定向到 Sweito 以验证您的 Freshdesk 帐户和\n"
"                                     返回此处继续该过程"

#: templates/SetupWizard.php:406
msgid "Personalize your settings"
msgstr "个性化您的设置"

#: templates/SetupWizard.php:418
msgid "Allow customer \"Inbox\" section in MyAccount page for registered users"
msgstr "允许注册用户在“我的帐户”页面中的客户“收件箱”部分"

#: templates/SetupWizard.php:431
msgid "Allow inquire box on product display screen"
msgstr "允许在产品显示屏上出现查询框"

#: templates/SetupWizard.php:444
msgid "Allow CTA Banner on product display screen"
msgstr "允许在产品显示屏幕上显示 CTA 横幅"

#: templates/SetupWizard.php:454
msgid "Complete Setup"
msgstr "完成设置"

#: templates/SetupWizard.php:457
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: templates/UserMyAccountInbox.php:19
msgid "Messages (Inbox)"
msgstr "消息（收件箱）"

#: templates/UserMyAccountInbox.php:20
msgid ""
"Send messages to the store owner here or ask the seller about a product."
msgstr "在此处向店主发送消息或向卖家询问产品。"

#: templates/UserMyAccountInbox.php:33
msgid "No message found in your inbox"
msgstr "在您的收件箱中未找到任何消息"

#: templates/UserMyAccountInbox.php:39
msgid "Ref"
msgstr "参考"

#: templates/UserMyAccountInbox.php:42
msgid "Last Updated"
msgstr "最近更新时间"

#: templates/UserMyAccountInbox.php:43
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: templates/UserMyAccountInbox.php:55
msgid "Select Message type"
msgstr "选择消息类型"

#: templates/UserMyAccountInbox.php:57
msgid "~ Select a type ~"
msgstr "~ 选择类型 ~"

#: templates/UserMyAccountInbox.php:75
msgid "Enter Description"
msgstr "输入描述"

#: templates/UserMyAccountInbox.php:82 templates/UserMyAccountInbox.php:128
msgid "attachment(s) added"
msgstr "添加了附件"

#: templates/UserMyAccountInbox.php:85 templates/UserMyAccountInbox.php:131
msgid "Drop"
msgstr "降低"

#: templates/UserMyAccountInbox.php:91 templates/UserMyAccountInbox.php:146
#: templates/admin/TicketThreadPreview.php:233
msgid "Attach File"
msgstr "附加文件"

#: templates/UserMyAccountInbox.php:182
#: templates/admin/TicketThreadPreview.php:606
msgid "Ref:"
msgstr "参考"

#: templates/UserMyAccountInbox.php:185
#: templates/admin/TicketThreadPreview.php:609
msgid "Status:"
msgstr "地位"

#: templates/UserMyAccountInbox.php:190
msgid "TYPE:"
msgstr "类型"

#: templates/UserMyAccountInbox.php:193
#: templates/admin/TicketThreadPreview.php:617
msgid "Date Created:"
msgstr "创建日期"

#: templates/UserMyAccountInbox.php:204
msgid "Select Product"
msgstr "选择产品"

#: templates/UserMyAccountInbox.php:228
msgid "New Message"
msgstr "新消息"

#: templates/admin/TicketThreadPreview.php:29
msgid ""
"You do not have permission to view this ticket, contact the Administrator to "
"assign this ticket to you"
msgstr "您无权查看此票证，请联系管理员将此票证分配给您"

#: templates/admin/TicketThreadPreview.php:48
msgid "Thread"
msgstr "线"

#: templates/admin/TicketThreadPreview.php:129
msgid "UPGRADE TO FULL VERSION"
msgstr "升级到完整版"

#: templates/admin/TicketThreadPreview.php:137
msgid "Multiple Chat Themes"
msgstr "多个聊天主题"

#: templates/admin/TicketThreadPreview.php:143
#, fuzzy
#| msgid "Allowed Inbox Message Types"
msgid "Additional Message Type"
msgstr "允许的收件箱消息类型"

#: templates/admin/TicketThreadPreview.php:149
msgid "Unlocked Preview Sidebar"
msgstr "解锁预览边栏"

#: templates/admin/TicketThreadPreview.php:155
#, fuzzy
#| msgid "Move to \"Archive\""
msgid "Ticket Archives"
msgstr "移至“存档”"

#: templates/admin/TicketThreadPreview.php:160
msgid "+ more features"
msgstr "+ 更多功能"

#: templates/admin/TicketThreadPreview.php:167
msgid "You can get the full package now by clicking on the button below"
msgstr "您现在可以点击下面的按钮获得完整的包裹"

#: templates/admin/TicketThreadPreview.php:168
#, fuzzy
#| msgid "Purchase Key"
msgid "Purchase Now"
msgstr "购买钥匙"

#: templates/admin/TicketThreadPreview.php:210
msgid "User"
msgstr "用户"

#: templates/admin/TicketThreadPreview.php:211
msgid "Visit User Profile"
msgstr "访问用户资料"

#: templates/admin/TicketThreadPreview.php:614
msgid "Type:"
msgstr "类型"

#: templates/admin/TicketThreadPreview.php:631
msgid "Active Tickets"
msgstr "有效门票"

#: templates/error/EssentialPluginMissing.php:17
msgid "WooCommerce Plugin Not Installed"
msgstr "未安装 WooCommerce 插件"

#: templates/error/EssentialPluginMissing.php:18
msgid ""
"Could not find WooCommerce installed on your WordPress, please install "
"WooCommerce to proceed!"
msgstr ""
"找不到在您的 WordPress 上安装的 WooCommerce，请安装 WooCommerce 以继续！"

#: templates/mail/AdminInboxMessageReplied.php:18
msgid "The customer wrote:"
msgstr "客户写道："

#: templates/mail/AdminInboxMessageReplied.php:25
msgid "Kindly log back into your account to view/reply to this message."
msgstr "请重新登录您的帐户以查看/回复此消息。"

#: templates/mail/AdminNewInboxMessage.php:18
#: templates/mail/AdminNewInboxMessage.php:26
msgid "has sent you a new inbox message. The message type created is under"
msgstr "已向您发送了一条新的收件箱消息。 创建的消息类型在"

#: templates/mail/AdminNewInboxMessage.php:20
#: templates/mail/AdminNewInboxMessage.php:34
#: templates/mail/AdminNewInquiryMessage.php:25
msgid "Kindly log into your store to view the message and reply."
msgstr "请登录您的商店查看消息并回复。"

#: templates/mail/AdminNewInquiryMessage.php:18
msgid ""
"has sent you a new message regarding an item you listed in your store. The "
"details of the item being inquired is below:"
msgstr ""
"已向您发送一条关于您在商店中列出的商品的新消息。 查询项目的详细信息如下："

#: templates/mail/CustomerInquiryReply.php:17
#: templates/mail/CustomerMessageReply.php:17
msgid "The seller wrote:"
msgstr "卖家写道："

#: templates/mail/CustomerInquiryReply.php:22
msgid "You wrote:"
msgstr "你写了："

#: templates/mail/CustomerInquiryReply.php:39
msgid ""
"You can still visit the shop and make a purchase for this item using the "
"link below."
msgstr "您仍然可以访问商店并使用以下链接购买此商品。"

#: templates/mail/CustomerMessageReply.php:24
msgid ""
"Kindly log back into your account to view and reply if need be to the "
"message."
msgstr "如果需要，请重新登录您的帐户查看和回复消息。"

#: templates/mail/NewTicketAssigned.php:20
msgid "You have been assigned a new ticket on the store WooCommerce Inbox."
msgstr "您已在商店 WooCommerce 收件箱上分配了一张新票。"

#: templates/mail/NewTicketAssigned.php:23
msgid "Kindly log back into your account to view/reply to this ticker."
msgstr "请重新登录您的帐户以查看/回复此代码。"

#~ msgid "Order Related"
#~ msgstr "订单相关"

#~ msgid "Refund"
#~ msgstr "退款"

#~ msgid "Dispute"
#~ msgstr "争议"

#~ msgid "Zendesk Integration"
#~ msgstr "Zendesk 集成"

#~ msgid "Authenticate Zendesk Account"
#~ msgstr "验证 Zendesk 帐户"

#~ msgid "Freshdesk Integration"
#~ msgstr "Freshdesk 集成"

#~ msgid "Authenticate Freshdesk Account"
#~ msgstr "验证 Freshdesk 帐户"

#~ msgid "Select how you want the inbox to be displayed."
#~ msgstr "选择收件箱的显示方式。"

#~ msgid "Style - 2"
#~ msgstr "风格 - 2"

#~ msgid "Style - 3"
#~ msgstr "风格 - 3"

#~ msgid "Select the type of button that would be displayed."
#~ msgstr "选择要显示的按钮类型。"

#~ msgid "Regular button"
#~ msgstr "常规按钮"

#~ msgid "Show button icon?"
#~ msgstr "显示按钮图标？"

#~ msgid "None"
#~ msgstr "没有任何"

#~ msgid "Show icon before text"
#~ msgstr "在文本前显示图标"

#~ msgid "Show icon after text"
#~ msgstr "在文本后显示图标"

#~ msgid "Select button icon?"
#~ msgstr "选择按钮图标？"

#~ msgid "Select the icon type you want displayed?"
#~ msgstr "选择要显示的图标类型？"

#~ msgid "Circle-Chat-Icon"
#~ msgstr "圆形聊天图标"

#~ msgid "Square-Chat-Icon"
#~ msgstr "方形聊天图标"

#~ msgid "This ticket status has been updated!"
#~ msgstr "此票状态已更新！"

#~ msgid "This ticket assigned agent has been updated!"
#~ msgstr "此票分配代理已更新！"

#~ msgid "Assigned Agent"
#~ msgstr "指定代理"

#~ msgid "Ticket Status"
#~ msgstr "票证状态"

#~ msgid "Company Name"
#~ msgstr "公司名称"
